[ARMY]防彈少年團BTS討論區(8) 大家搶飛成功嗎？

召集所有ARMY入黎BTS討論區

THE WINGS TOUR 香港站 4月3日 公開發售！

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/07 M! Countdown 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

防彈有擋住子彈的意思，而防彈少年團的涵義是具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。
2013年7月9日，公布粉絲官方名稱為「A.R.M.Y（아미）」，同時也是「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫（值得人們景仰的青年代表）。由防彈少年團成員們從大約1000個粉絲意見中，一個一個閱讀後挑選出來。ARMY在英語的意思是軍隊，防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們一直和防彈少年團一起的意思。

成員介紹

Rap Monster 랩몬스터

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

韓語迷你專輯

《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2

1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

日語正規專輯

《WAKE UP》

首張日語正規專輯 發行日期：2014年12月24日

通常盤
[CD收錄內容]
1. Intro
2. The Stars
3. Jump -Japanese Ver.-
4. Danger -Japanese Ver.-
5. Boy In Luv -Japanese Ver.-
6. Just One Day -Japanese Ver. Extended-
7. いいね！
8. いいね！Pt.2～あの場所で～
9. No More Dream -Japanese Ver.-
10. 進撃の防弾 -Japanese Ver.-
11. N.O -Japanese Ver.-
12. Wake Up
13. Outro

《YOUTH》

第二張日語正規專輯 發行日期：2016年9月7日

通常盤
[CD收錄內容]
1. INTRODUCTION : YOUTH
2. RUN -Japanese Ver.-
3. FIRE -Japanese Ver.-
4. DOPE -超ヤベー!-（Japanese Ver.）
5. Good Day
6. Save ME -Japanese Ver.-
7. フンタン少年団（Japanese Ver.）
8. ペップセ -Japanese Ver.-
9. Wishing on a star
10. Butterfly -Japanese Ver.-
11. FOR YOU
12. I NEED U（Japanese Ver.）
13. EPILOGUE : Young Forever -Japanese Ver.-

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)
10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D

MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

《Change》

數位單曲 發行日期：2017年3月20日

RM, Wale ‘Change’ MV

1. Change

RM, Wale-Mixtape Download

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

專屬團綜推介

新人王：防彈少年團－Channel 防彈 中字合集 (總8集)

BTS American Hustle Life 中字合集 (總8集)

GO! BTS ENG SUB

防彈少年團的福不福 中字 (總5集)
*已合為一條影片

Run BTS! 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS GAYO 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS Bon Voyage (總8集)
*此團綜為付費影片 只供V LIVE+內播放 不過真心推介

其他綜藝推介

140430 Weekly Idol 中字

150430 Weekly Idol 中字

151216 Weekly Idol 中字

161107 Star Show 360 中字

170223 新兩個男人Show 中字

170307 偶像宴會 中字

BTS HOMEPAGE

BTS BLOG

BTS TWITTER

BTS OFFICIAL TWITTER

BTS YOUTUBE

BTS OFFICIAL SHOP

BTS FACEBOOK

BTS NAVER STAR CAST

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(1) 入黎吹下水

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(2) 1204 JIN大哥生日快樂

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(3) 1230金泰亨V生日粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(4) You Never Walk Alone 回歸準備

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(5) 春日一位粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(6) 到底邊個先係SPY呀？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(7) World is gonna change

留名

宇宙第一美人
留 名

Lm

lm

lmmm

J-Dope出現了

留名先

糖果報到

男飯 報到
1

(7)已爆

繼續push

2

3

4

留名😍

5

6

4月3號要買到4張企位 好驚買唔到

優先都難買 更何況公售

唔想食黃牛

去網吧禁飛啦 網速快機又快

優先買左14號 但13號仲未有飛

去到都買唔到咪好on9

完美側面

釜山朴致命到此一遊
Cr/ scene stealer

7

跪求手燈

打算公售個日搶飛 如果搶到益返比真army
黃牛死全家

8

去ig睇下啦 不過搵啲信得過嘅代購/首站

3萬won賣到$300-350 食水勁深

珍呢個髮型好初丁

香港場會唔會有得買？

應該有啦 但要做好排長龍既心理準備

預左會順便排周邊 只係驚第二日去會冇貨

其實都carry得好好啊點解佢會冇自信

好撚正喎

佢係剪黎減自信
偽忙內

9

佢特登剪黎調整心態

神顏值推post

推

留名啦喂

最強面門 金！碩！珍！

想點

i am sober

琴日就醉左

膠得黎又好好笑

有顏真係可以任性

終於攞到

團長留名

演唱會平安渡過左

I am back 都係呢到暖

防彈要繼續加油 理得人講咩

我地做返好自己本分唔好做主動就得 就算俾人笑踩到上心口都唔識反抗又點 我地嘅偶像我地識欣賞就得 只要佢地係好嘅 一定會有更多人欣賞

世界彈

佢呢個髮型真係靠佢個樣撐起
真係稍為唔靚仔少少就會變得好柒
而佢就真係靚仔既

推下先 好彩佢地個個都平安無事

中間個隊band黎？

係 before you exit 美國rock band 之前柾國張Spotify playlist有佢地首歌

愈黎愈多外國人識 連個童星kylie Rogers都鍾意

今次去海外開巡演仲上左唔少高質既外國節目 好proud of佢地

係 我諗大家一開始都冇諗過可以去到咁高

啲節目係好撚高汁

j dope

個色調...好pink

好少女

望咩呀望

瘦左好多

睇完金泰亨見到方PD 好大落差

講咩呀你

呢張相近期架？咁真係瘦身成功喎

佢呢排係咪肥左 好可愛

去完美國個個都肉左 糕糕都係

見佢地肥左就開心 咁應該真係好食好住唔洗太擔心

仔仔出trip呀爸瘦到落哂形

嗌我？

新人定改左名其實你

佢琴日轉左一分鐘 好似係

睇唔到

改咗名

LM 祝真army聽朝搶飛成功

好撚驚搶唔到
我要睇兩場呀

其實聽日仲會唔會有企位

有我覺得實有既 數量就...

加油

伊貝泰
聽朝加油

上次優先已經無乜前位，聽日公售係咪收得工？

聽日希望公司網絡爭下氣

得四個企位block⋯ 祝你好運呀真ARMY

希望聽日買到

搶坐位都難..企位真係..加油

我想問D應援物邊到有得買

韓站個d?代購

CUT曬

你可以等stock sale或者等人放 去ig search下

博唔博企位 定坐位算

坐

又想近啲high啲就博 想舒舒服服就坐 都要考慮下自己身高會唔會輸蝕

好似我咁150就認命揀左坐位

希望聽日會搶到

你地有冇人會去日本睇

係jk呀
好驚聽日搶唔到飛

祝大家好運 聽日我搶到飛嘅話係到原價出返

我預約定先

我都想預約定

大家一齊努力啦 我想人人有份一齊睇得開開心心

推呀

大腿肌

半個鐘

如果買唔到點算

買人地放個D

上住堂搶飛

想Login acc先入去買, 都顯示系統非常繁忙

ready

Same

屌唔想買黃牛啊

入唔到呀屌

入唔到

黃牛愛ARMY

唔好講博 入都入唔到個網

到底有冇人成功入到??!!!

入唔到啊屌

系統非常繁忙

屌要等到幾時

係咪根本一早賣哂呀

閣下將於10...9...8...7...6...5...4...3...2..1...0秒後...10...9...8...7...6...5...4...3...2...1................0 目前系統非常繁忙

過左15分鐘重未入到個網

會唔會全城死ser無人入到

似死server

只求580

而家有位就算 比我入啦

上次優先都等到11點先入到
繼續努力

唔係啊麻 今日咪等到1/2點

買到張880

如何做到

入到幫frd買左3連位1280
棄左次2次2張1280
早知hold住睇下有無人要 而家入唔返去

買左大把人幫你要呀

入唔到 係咪已經可以放棄

到底幾時先入到

Mola Mola

幾時到我啊
一定比d牛買哂架啦
Army入到幫手買多幾張

我想買兩張$880, 有人買到幫下手丫

買到2張連位$1280

優先飛11點先入到 不過仲買到
有啲人10分鐘完成唔到 啲飛就會放反出黎
記得不斷F5睇有冇位放反

買到880

我仲未入到

我有2張880禁多左

大家買到就好 買多嘅阿米不妨係到留個tg

得翻輪椅位

頭先一入到去1680已經冇哂

我見好早入到啲人都無1680

坐得？？

我就係好早個堆 得返1280 880

你買唔買到

白白請左一個鐘假 連入都入唔到 580係咪冇哂

我一早已經買到 今日諗住買到放返俾買唔到啲阿米 點知係我入唔到

你地咁多人買到 我試到而家都仲係系統繁忙

頭先入到但彈翻出黎

啱啱入到，但係喺我沖緊涼果陣啊hahahahhaha

我都入唔到

有無巴打知邊到拎飛最方便？ 住深水埗果頭

無通利？是但一間都拎到

SSP好似汁哂

有多？

佢send俾你個確認email應該有條link俾你睇你附近邊到有得拎嫁

尖沙咀k11

尖沙咀B2出口行出啲左手面路口好似有一大間通行

thx bro

買左880 加200蚊有冇人要?

想問各位有冇買多左兩至四張既880/580? 由十點f5入去都load唔到

邊日？

一張？同埋邊日？

我 2張880 14號

想買, 賣幾錢?

How much??

1000蚊張 但係我想買俾真ARMY 要答3條問題先放 O唔OK

有冇人有一張14號580/880放？

4張 星期日

Tg傾？

Tg搵左你啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻

tg: borayoon

我想要啊 可唔可以tg傾?

我都想要

我都未留tg

有意有意 sorry頭先認錯人..

7左.. 求tg

想要580 或者880一張

tg borayoon

14號有冇人多左2張飛
入極都入唔到

Tg ed

14號好似賣哂 剛才睇一睇都已經未能提供 有飛多想放俾真army記得要有quiz仔呀 唔好問係人都識嘅野(唔好原價放錯俾黃牛) 例如問下run bts 16集 煎拎第幾呢啲

Tg baeboy

你講埋集數

代朋友post

14/5 880 兩連
14/5 1280 兩連

但要每張+2/300車馬 抱歉

有意tg佢 Hello180324

例如姐 例如問下田果點解入bighit呀 泰泰老豆去完旅行送左咩俾佢呀

Tg左你啦

有冇巴打有1680 飛兩張放

tg mingwow1991

搵到個舊同學買原價

想要一張580/880

我都係要一張啊

求一張14號580/880
tg nmmmn

補返link

有14號880蚊飛多，每張加250

買左張13號blk10 rowR唔知有冇巴絲有blk8差唔多位置想換 因為14號都坐blk10所以想坐下另一邊

tg@cartoon2000

你張飛r幾?
我有張blk3
同你一樣兩日買左同一block

想要1280 2張
Tg:bbw21

代朋友一問

求$800-$1500嘅兩連位飛

有意可以 telegram

求880/1280 2連位
搶唔到!!
利申:真army
tg:pjmslover

呢個代fd放 13號14號 $1680 坐位各一張
每張加$320

有冇興趣補差價換我張1680
blk 3 row u seat 1x
想留少少錢買周邊

其他巴絲想換都ok
本身想一場企一場坐
睇個勢應該換唔到企位
所以想一場遠一場近

代收3連位 1280 （只係代人收）

求$580 3連位

要幾號？pm me

Okay

得返14號

竟然z行 輪椅都爆埋

啲人輪椅位都放呀

輪椅位坐得既咩

租輪椅

為左睇BTS 真係咩招都要出

睇到一半high得濟企返起身 FIREEEEEEEEEE

收1280/1680 兩張，任何日子

代朋友post

14/5 880 兩連
14/5 1280 兩連

每張+220

13/5 一張1680$+320

有意tg佢 Hello180324

A1頭條：防彈香港場 港女粉絲為見偶像無所不用其極

可能係港男呢

日日都有 已經分唔到邊d新邊d舊

呢個女仔就係Kyile Rogers啦

好幸福呀佢

有人幫佢買飛 仲要可以係後台見佢地

贏在起跑線上

借阿婆架輪椅

笑左

這些機會....
我地都係算鳩數啦

啜啜
件睡衣好Q

好想要飛

想收番張14號580
唔知咁旺場會唔會加場呢

韓國好似好少會咁

代收3連 14號 1280

誠收13/14 880 /1280 兩連坐位
tg: Siueggbaby

番黎留個名先

瞓先一推 仲有40日防彈就黎啦

我都訓喇

訓前一推

SOLD OUT 係全部

有冇人想換飛啊
13號睇企位 14號想睇坐位
我有 2張 14/5 Block A1 6xx
想換2張 block 2/3/4/14/15/16 row A-K

你有1張定2張？

訓醒推一推

我有14坐位
telegram @nobtsnojam

得一張

起身一推

早晨

好想瘋狂篤厚比酒窩

小仙子

其實放返飛出去比自己友都要加錢算唔算黃牛 同埋意義係邊，我買得好辛苦咁

搵到絲打好好人原會放比我

加返百幾二百都可以接受嘅其實

媽啊已溶

你咪好，開售當日我test緊 朋友仲要買唔到
還掂都係喇，求各好心巴絲放原價$580/$880 一張，13/14號都得

我覺得奇怪嘅係好多人成日鬧黃牛冇道德/做爛市，但自己放飛就照加錢

加少少算係咁啦 搶到飛係件好難既事

微笑小天使 朴致命
my heartue boom boom

寫哂程式用bot搶到成疊飛再用高價放出去呢啲先係最仆街嘅黃牛 大家努力咁搶飛佢就乜都唔洗做就自動買到飛 你話係自己辛辛苦苦搶返黎嘅飛再用高價放我條氣都順啲雖然都係仆街黎 買到自已個份咪算

Agger
我寧願唔睇，做黃牛仲話賣俾真army

吾知有冇人自己一個去睇演唱會呢？？因為我都自己去，但想揾人一起去。我買左14号嘅1280區。就算吾係一起坐都想有人一起去！！！🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

絲打用番唔同號啦
廢事你出去俾人吾你老母

唔知有冇人自己一個去睇演唱會呢？？因為我都自己去，但想揾人一起去。我買左14號嘅1280區。就算吾係一起坐都想有人一起去！！！🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

又蝗又5p字 你出番去啦唔想搞大佢

假膠都理

忍唔住笑咗聲，唔好意思

Btw Carousell 好多人放飛
買唔到既巴絲可以上去搵下
不過唔好助長黃牛，到5月仲賣唔晒自然就多原價飛放出黎。好似上次big bang fans meet飛都炒燶晒
唔心急可以等下

吾你老母

真心想揾army一齊去睇🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

笑撚死

睇完你呢句笑左

好衰㗎 笑人地

新飯？點解會入坑

滿滿：anti都係fans

多謝巴打建議，咁等吓都好嘅

真係幾心淡，見出面全部加錢放飛，諗住連登嘅巴絲唔會掛，點知入到來睇都係
好想聽live 봄날

係呀，飯咗差唔多2個月。我第一首聽佢地嘅歌係I need you ，不過之後就冇點留意佢地。直到早輪我個同學成日係咁係我面前講bts，我咪走去睇吓佢地啲綜藝，發覺佢地真係好正 然後就唔知點解飯咗佢地🤣🤣

呢到都有幾多人係突然出現放飛

屌

所以佢地係咪真army呢？我都唔知

多左好多生面口放飛同收飛

有啲問過下佢地唔係真army 希望你買到飛一齊聽봄날 而家個個都炒價緊真係最緊要唔好急

熟面口個d全部都好好

熟面口個啲係咪原價放哂

好難講啊近半年嘅黃牛都有市有價 2016mama 茶蛋三巡 阿粉fm都臨開場都極少原價

啲黃牛真係傻的嗎 見過場外啲人已經開左場都係堅持黃牛價放飛

就夠鐘做防彈歌謠

差d唔記得左

9衝落街買野食中

睇緊

多謝泰亨嘅祝福

啱啱上咗去望，有個$580賣成$1100

Five! Six! Seven! Eight!

Gee Gee Gee Gee Baby Baby Baby~

有聲

唱到好似大叔咁

有冇人cut你唱個段gee做ringtone
笑死

cut左俾你都唔敢用啦

咁當鬧鐘

呢d仆街鬼唔望佢炒燶晒飛

如果係個日見到黃牛 我第一個屌柒佢地

鬧鐘緊係要用扮門鐘響

佢地大陸票務唔係自己搶 直接同主辦拎飛既
1680第一行係開緊5千加人仔

因為而家大陸限韓 大陸果邊既人要睇就會狗沖落香港黎睇
綵排套票直接唔公開 比哂d大陸票務
到左而家都仲有一堆企位細no.坐位前排
根本全部都比佢地hold起哂

而家環境唔同之前啦
之前仲有差唔多開場果排會開始有人出平飛出黎
而家真係冇呢枝歌仔唱啦

今次係咪冇台灣場？

有台灣同澳門場就好啦
雖然都唔知買唔買到飛

搶唔到飛，好傻豬係viagogo買左。。。
好貴
好在男友話請我睇

即j

有冇人會睇日本場
唔知澳門台灣歐洲加唔加場

見佢話Asia sold out
會唔會其實未有加場打算

本身傳到好行既澳門場原來係假既
本身又話7月1之後又話729而家冇埋

買左14號飛係咪唔好旨意可以個日買到armybomb

有男朋友 同埋你男朋友一齊睇

訂左先好喎

時間許可有台灣場嘅話即刻9衝

拉埋入坑

大陸係咪真係無場

拎住第一代幾撚型

利伸：個陣買錯翻版

上ig見到好多都停左代購
唔想手空空咁入去

有無人知道邊到仲有得訂 搵極都搵唔到

留名 最近好多死線好耐無追POST

其實主辦hold起咁多飛比大陸係咪可以罷睇港澳場

大陸人有錢嘛 我地點夠人有錢 收哂皮
加上防彈紅左咁多 想要原價飛/平飛真係諗都唔洗諗 估計遲啲內部飛出哂之後 票價一定繼續升 真係一票難求

同大陸場冇分別 屌主辦老母

有錢就有so 講真限韓除左飛去韓國平啲之外冇乜好處 啲大陸飯過哂黎香港搶飛 好彩有泰國場分薄下人 如果唔係啲飛仲難買

放飛嘅人食水咁深仲要hold晒比大陸寧願罷睇 mama聽봄날算，如果mama繼續係香港搞同到時買到飛嘅話

不過以上年睇mama嘅感覺真係感得咪撚再係香港搞mama啦

其實限韓搞到佢地落晒來香港同澳門睇姐，咁如果有台灣場佢地會唔會過埋去

早知早啲買 之前驚搶唔到飛睇con所以冇買

睇下呢到多唔多人想訂係到開個團可能仲快

我都係咁諗 所以一直冇買 我仲想買多支俾個frd

mama

我都係咁！我連ver.1都冇，依加又冇得買,都唔知點算好

起身返工返學 準備再次賣腎俾大黑

早晨呀

繼續推 早晨

推

13號場
Block3 Row U 1680
單人飛換其他位置既飛
可用580/880/1280補差價換

黃牛1680 blk1 15x 賣4500
係未正常價？

14號880飛賣1200，有意tg我@cartoon2000

目睹粉絲遭擠險窒息！ 防彈柾國擔心求救「別再擠了」

暖

企位真係好牙煙

到時人人fing armybomb 我地就fing手

比咩反應你好

炒飛狗睇路呀 報海關拉撚哂你地班垃圾

攞支電筒入去應該差唔多色

好恐怖呀 做咩係咁整啲牙

有d不安

好似睇緊cool 3d world咁

唔會有

一場韓星都冇啦

我會去日本

冇啦d大陸人搶燈搶得好勁

應該會
已經好多妹要去泰國/日本場

算平

我218果陣第一日都係fibg手

好重口味

有無阿米需要514既飛啊 買多左一張BLOCK4 ROW W 原價連手續費放啊

FUCK OFF YOU ASSHOLE

218個場排左隊買燈 見住佢識轉色覺得好正 尤其fire個陣好有氣勢

完全對港澳場失望
啲人買一堆炒已經係後話，主辦hold晒比上面真係

不過我地去日台場都係以外人身份去

聽講澳門場取消左

無入黎一排個post，做咩灰左咁多
講返啲開心野

Hobi個女神tinashe親口講左話合作無問題
叫防彈send track俾佢聽下
如果兩個一齊跳舞不得了

過主啦

邊到睇到

原來有得轉色
我見d youtube link 得白色長開, 閃同熄

個轉色係場控 我地自己轉唔到 不過香港個場地未必有得場控

搵到了

到時排隊買燈 有無可能

我睇514 唔知佢會唔會分兩日賣 冇就gg了 所以而家都密切留意緊ig 有冇得代購 排隊可能要早一晚

搵到代購放上黎一齊買

啱啱見到ig @sugookie有 手快有手慢無 衝呀

佢賣$310 洗啱洗幫大家留

我留左4枝 $310一枝 有意可以tg我

幫到大家就幫啦

得返一枝咋快啲搵我啦

去邊場

我218好晏先到會場 心好累 不過好彩第2日有粒用姐

所謂vip根本冇放到出黎 比哂票務

第二日條隊排得快好多 第一日我排express都要排四個鐘呀屌

琦玉

係啊第2日就咁行過去就有得買

邊到買飛

走啦黃牛西

早晨呀各位

早晨啊
又要起身扮工

做咩呢到最近好似少左人咁
剩返啲放飛友

死亡四月

幾時五月

快啲到五月十三

推 好忙

月頭扮工好忙

因為依家係死亡四月

自己抽

點名個陣好多人

死亡月份 大家做好自己啲野先慢慢上水都未遲

連水族館都

上上水先

we hope to "sea" you again

呢個時候仲會唔會有飛買

你富裕嗎？

當初就係窮所以無買，但而家好後悔 我知我抵死

幾窮都要慳一場返黎睇

我而家唔怕窮想買飛 但有無飛比我買都成問題

係到睇下有無人放啦

呢到應該1280/1680多
好多人想要580/880

放$880 14/5 row J x 2
13/5 block a2 x 2,14/5 block a1 x 4, block b2 x 2

你就好啦 咁多飛

有冇人會去

我諗緊個日啲時間許唔許可

果排完sem諗緊去唔去 放棄final

好想去 但要預約先 唔知有冇假放

放六點 唔知去到仲有冇得入
又要預約

硬爆

點解9597展唔係香港開

想去，係正我考完試嘅第二日，不過我已經約咗人

抽返一個鐘去啦

帶埋個fd去

問咗，賣$1600

食屎啦賣成個double

岩岩見到微博有大陸飯放1680企 3500人民幣

上面有個都差唔多

我有一張14號既880啊

俊俊

唔通拍now4/summer package

見到啲衫就諗起fire

好中意fire造型啊

想睇個場FC唔中mobile會員又唔中 買左黃牛

係度放飛但冇講要加錢果啲問完都係要加

呢個問左未？

就係有

買左幾錢？
我兩場double左 之後都放哂出去啦

20000 福岡
都算平 而家上到25000
早知睇札幌頭場 超平

日本見

幫你地講 我等韓國有encore場會去 未有打算去埋日本

話咁快Twitter 5M followers

算平 大陸d票務開緊三千幾一張

札幌本身中左但機票太貴冇比到錢

韓國encore 希望搶到飛啦

有冇人可以同我換14號嘅飛呀 我有兩張13號嘅880 我加錢換都ok㗎 換580都得

唔知今次點改圖呢 次次都笑死

我都想等韓國encore，日本場係正但想聽純韓歌

我有14號呀,你咩位

T 15 16

block 9

Tg@cartoon2000

完全冇聽過佢地d日文歌

個人認為日版啲鏡頭捕捉得好過韓版

有冇人去泰國/馬尼拉

淨係聽過inu日版

日野不嬲乜染都正啲

呢個到底係邊個

啲攝影師比較識捉鏡頭 又大頭角度又靚

專登聽多次
下面留言
Fall, fall, fall.

I'm Naruto.

笑死我

笑到癡線

我都會去encore 但幾時開4期會員

岩岩chur完一份asmt 上黎推下po

present完 推

逆生長

肥左好多

一去外國 個個都養肥哂

快啲返黎啦

肥啲都唔錯 消瘦會心痛

完哂present ，但仲有project

我同fd去唱k，順便練下應援

聽講neway已經有not today唱 好想瘋狂點防彈啲歌

冇spring day🤦🏻‍♂️

正 可以發癲

有埋save me添呀 無春日呢首真係唔開心

冇春日so sad 個人鍾意春日多啲 雖然not today都好正

唔知Redmr有冇呢？

red mr連bts都無

推 好耐冇J紅髮

係 早幾日去唱諗住SOLO番首歌,推高下個氣氛,點知連BTS都無

上面HOPELAND IN HK係咩黎？

hobi韓站黎香港搞嘅展覽

推下po先

係呀 如果想去要預約入左數先

放 13號 580 W位 帶價tele：CL910

Ok,bye

肥仔

個頭紅色嘅

唔知大家演唱會睇邊場呢

$610ok?

兩場都睇

識玩一定兩場都睇

馬上一推

睇尾場

14號

$595 ok?

$590 ok?

$595.5 ok？

$580.1 ok?

14

頂你地一啲誠意都冇
我出$613！咁有意義既數字夠晒誠意啦

$620齊頭幾好

咁我出$580.613 過數ok

咪係 邊有人會收散子

玩得開心啲 好掛住佢地呀

毫子唔係錢啊而家

好多人睇14
我兩場都睇

到時呢到演唱會當日會有小小搞作 開到post9同大家講

衝呀
100111111111

嘩！好！期！待！呀！

推post呀

好！呀！期！呀！待！呀！

推啊

痴線好期待

超！呀！級！呀！斯！待！呀！

再推

超！級！期！待！係！超！級！呀！

大家好 我係朴智旻認證既唯一老婆

癡線 其實只係小小野可以唔洗期待

又發作了

各位老婆女朋友們快啲出黎battle

圍觀

釜山朴智旻糯米糕老婆女朋友們 召喚

battle 鄭號錫一個jawline殺晒你地

開大技

收你地皮

無咁易

果果表示:在座各位

我都未出聲

你地做乜又掙埋一份 人地老婆女朋友都未出黎

大家好 我係智旻男朋友

出現了

準備戰鬥啦

係咪都搶

名品jawline仔朴智旻係你啦 出黎啦 上啊

補

泰泰黨暫時領先

一個打十個

轟呀

j我塊鵝蛋面 快

受死啦

打孖上

我係唔會俾你地得呈架

可唔可以休戰 唔會分到勝負囉 防彈防彈防防彈

出大絕 我有閔suga保護

雞米割愛俾你 因為已經係果果嘅人睇下佢又諗緊我啦

耶～

靚靚

即刻推快勁多個post

七隻都要哂

呢輯可以j一萬年

完全係男友照 做wallpaper一流

caption：與男友一起到海邊一日遊

cap:男友望住自己影嘅相傻笑

借啲意收圖

終於見到佢地
見到佢貼rm影果相以為係以前啲相

i mean呢張

有咩活動
實好多mk
我毒撚

胸肌 手既青筋 笑容 睇到度恰恰 今晚要上左佢

激動到字都打錯

你好 因咩事入坑

睇v app睇到Jin Jimin Jk係房條片，之後再搵埋mv睇就入坑

估唔到係呢條片圈到飯

段片真假忙內好煩膠

段片好正喎 睇完段片都入到坑一定係真飯

聽到大哥笑就自己都笑埋一份，盒盒盒盒盒盒盒

S.T.O.P I.T!!!!!!!

即刻睇返段片

run bts 係警局個集，大哥講笑話我覺得真係好笑，我仲狂loop個一段

新飯你好

我都係笑到碌地

好想瘋狂奶走佢啲汗

啲手筋好好丁
Btw仲未有飛到手 好擔心

呢個時候見到啲貴一二百嘅飛都要諗啦 之前都見到有人放呢個價

唉點解我冇citi clear卡

早晨啊各位

Hi
呢張相真係無敵

文藝青年

有人580 位 賣1000 點買得落手

STOP IT

呢張遠睇有少少似世勳

大佬好靚仔呀

奶mon

最強門面

痴線瘦到咁

佢再瘦落去我點算

塊鏡好似裂裂地

佢大脾條罅大到呢

幾時有V live睇

佢兩條大脾=我一條

放13號580飛 帶附加費
最後單人飛 唔介意一個聽live Tele:CL910

咩附加費？

手續費$15

我加夠33 變613啦！幾有誠意

邊有人收散子

收少3蚊我都無所謂

抵過用信用卡買 至少唔洗不斷等佢load

有冇人會去握手會

握邊個

回錯post ?

防弾少年団、日本7thシングル「血、汗、涙」のジャケット写真公開！6月にはリリースイベント“メンバー個別握手会”も決定！

咁啱6月4號係日本，又有東京場
不過5月10發售，9號開始抽選
我都唔知抽唔抽好，因為
「“メンバー個別握手会”応募抽選券」に記載されているURLまたはQRコードより特設サイトにアクセスし画面の指示に従ってご応募ください。
我抽得黎都去到第5輪
到時可能握唔到JungKook

冇回錯啊 日本單有握手會

你抽邊場？佢場場個買碟時間都唔同😂😂😂本身想抽福岡果場 但要513-14去買碟 玩野咩

男飯自己一個去睇演唱會會唔會好怪雞

唔會 男飯

屌我跟左日本idol group抽握手既方式
東京場【2】2017年5月10日(水)13：00 ～ 5月11日(木)12：00応募分 ⇒5/11(木)18：00頃、当落発表

去唔到喇

會

約埋呢到啲男飯一齊去啦

咁冇啦

我都想抽啊屌

傻啦 大家都係army 不用分那麼細

男定女又有乜所謂呢

我覺得冇乜嘢 我之前都試過 不過唔係企位

唔洗理人點睇 經常一個人

濕曬啦

奶mon中

有一下認唔到JHOPE

日本圖 高汁

之前唔記得邊個巴絲講過話suga似馬蹄露之後就番唔到轉頭 望親都覺好似

新飯也

點解要咁做

你老味我比機會你講多次！

眼型有少少似 好似係

有印象 個陣笑到癡線 越睇越似

點解要話比我知

閔允智表示:費事彩你

不過死lah宜家真係一望到佢又諗起馬蹄露

對唔住我冇心提番起 只係見到上面日版張相影到suga好似女人⋯

唔準呀！

各位，今晚9點j2有我做既叢林的法則 請準時收看

屌你 唔敢直視佢啦

黎啦！！

不知幾正

收到大哥 已經係電視前面

好辛苦 好想笑但又好衰 崩潰

孔明都幾正

Hi 馬蹄露

講還講 唔好照相

俾你望多幾眼

如上

頂

我仍然係咁愛你

x2

swag

再亂講就

瞄準 發射

已死

排隊比佢射

俾蹄露射死

蹄露 不了

S.T.O.P. I.T.

頂不要再説了

射呀射 射他吧

好衰架 做乜咁掛住人姐

咪啦

打爆你

我有錯覺

想點呀

屌咪搞尻我嘅糖糖

蹄露

對唔住我淨化番先 搞到你地一個二個有陰影

我屌你老母

明明就係CL

都唔似馬蹄露

唔好咁對糖糖啦

西九個到有幾間買韓星野嘅舖頭，有army bomb賣。唔知有冇人係個到買過呢？我想係個到買，但驚係假野！所以想問下大家，好冇係個到買⋯⋯

幾錢？

睇下佢地有無ig/facebook page先好考慮 因為最近已經有假bomb出現

Pish

做咩姐你地

鋪頭咁快有ver2賣?小心喎巴絲

你不如再響ig代購仲有冇得代

有張 1680單丁 14／5 tg 我 ＠ ttttyy98

西九就不了 都唔知係咪淘寶貨呃人 買到假嘅就唔好啦
上ig搵可信嘅站/代購買安全點

有間310，有間350，有間378，都係ver 2

我就係驚尼樣野

其實有好耐，上個月已經見到有

防彈有馬蹄露有關菊英同汪東城

又真係幾似

汪東城真心覺得似
但關菊英係似邊個

Jhope?

關菊英
當年最快認到泰泰就係因為似大東

hobi邊度似關菊英
關菊英都唔似馬

係啊

笑得 又幾似

溏心風暴？

SA姨bb

點解你地要咁做
汪東城都算

頂你 邊忽似

推啊啊啊
唔撚想再見到蹄露同sa姨

我唔要再係個post見到嗰兩條女

望下大哥調整下心情先

頂 又有d似

我都唔似佢！

呢張都好似

呢個真心唔似

人地咁靚仔 點會似sa姨喎

好掛住佢黑髮時代

佢AHL個allback cap帽look最正

果陣我朋友同我講
搞到我而家次次見到hobi都會有bgn

講不出聲 講～不～出聲

咁樣衰

望望下又有啲似

氣氛轉換

會唔會有一日佢地全團黑髮

嗚 其其

大家快d洗眼

成日見到呢d表情包就覺得好正

好正真係

呢張經典

呢張無敵

最鍾意呢隻倉鼠 完全表達到飯嘅心情
心甘情願奉上一疊銀紙

係啊
只想一生一世為他花錢

好cute

每次搶飛前都要po一po呢張相

冷靜完再睇多次release
發現我睇少左啲野

※ご希望の会場のみを選択しご応募いただきます。
抽選既時候揀自己想去既會場。

※ご応募時に握手できるメンバー、及び、時間はご指定いただけません。予めご了承ください。
抽選既時候冇得揀member同時間。

意思姐係你可以揀任何一場握手會（東京、名古屋、福岡etc）
唔關時段事，只係有6輪比你抽咁解
愈早抽，中member既機會愈高
東京場應該第一輪、第二輪就爆
福岡應該無爆得咁快
希望幫到芝士玉子蛋巴打

竟然係同一隻手

第一張超可愛

手仔好可愛

係the chainsmokers 啊 啊 啊 啊 啊！！！

算啦我已經放棄左

我係藍絲

手仔真係好可愛 好似多啦A夢手

朴寶寶

短短嘅手指尾

留名
公售搶到飛
要買定架餐準備睇con

係上個post推返上黎 有無人決定左會去

又係我

好耐無見你 好似

明星與御用攝影師

有提名呀！！！！！
岩岩更新！！！
5月1號fans可以投票！！
Oh my god
真係有提名

好勁呀

Real勁喎 點投呀

好得意啊

暫時未講，有新消息再post

順便一提，年年都係jb拎

一定投

第一次有韓國入

防彈係呢個chart成績幾好
好似已經有17定18次第一

所以無咩係無可能

sope!!!!!!!

我覺得我同彈既距離愈來愈遠

In army we trust

我都有啲想買呢啲公仔
見到啲衫仔accessory好wa
但係自己都未得閒dress up

好qq

Same
啲衫好多動物裝 好得意

今年收JB皮！！！！推防彈做世界彈

my heart is OMG!!!!!!

即刻無咁淆 thankyou大家

我覺得眼鏡口罩最正
救命好心動

有無約人一齊同行？
我都想搵人一齊去呀
利申一條友坐位

而家見到話好似只係us 嘅公民先可以投
不過到時睇下vpn有無作用先

推啊 深夜成人圖

jjjjjjjjjjjjhopeeeeeeeeee

Jhoooooooooooooooope

最想要蜜蜂suga 不過應該斷左貨

仲有眼神

我都想抽 你地會邊到買碟
信和買唔知趕唔趕得切

上ig買 出左黑色頭髮
黃色頭髮我買左2隻

依家唔見有人代

黃色得意啲

一代（黃毛）而家唔會有人代
要買就買人地2手
小心買 淘寶有老翻 同人地飯整果隻真野差好遠

因為好想要玧智公仔所以同朋友仔一齊自己整左隻出黎玩

蜜蜂su一代應該300-400左右買到
我想要個啲要600-700

3/400唔得啦！

我想要嬰兒果同puma泰啊 唉

咁貴

puma泰應該要800 我都想要
嬰兒果我有

好耐冇上黎 大家係咪都買哂飛了

800唔得 前一兩日有人一千人仔唔包出左

好撚貴

痴撚線 咁有錢

咁貴架 我想要餅乾chim

公仔又係一個坑 但見啲人拎住隻然後打扮得勁靚 周圍影相都好妒忌下

呢隻好似仲有得買喎

puma泰真係死都求唔返 無錢買人地放個啲

呢隻真係史上最貴
Special系列靚到

最愛佢

嘩

好可愛

會唔會太可愛

真？？？？邊到

一代餅乾果

貼埋二代and餅乾泰
好似二代可愛啲

唔好再post了 迫緊自己忍手咪再買公仔

餅乾系列唔係唔帶返屋企下

呢隻我麻麻地泰泰個口

男飯點討論公仔好

好似普通入金未截
可以上微博搵下啲大陸代購
有OIOI件衫 好可愛

呢隻都好可愛 好似apeach

係 我就係為左件衫

買衫買到隻公仔仲多衫著過我

推 世界彈

水汪汪 臥蠶好好J

今日韓國關於BBMA嘅新聞，30幾個喇
慢慢增加中

好想要餅乾

唔係
係嬰兒先岩

早晨一推

Kookie臥蠶真係好丁 成個小年糕咁

扮工中

我都係

好得意

燒錢深坑
都係望下J下算

好男朋友

好喎 但連登係咪冇pm

田柾國隻眼有冇5cm

美人又有鳩

很想要吧

留tg聯絡啦你地

呢到其他人會唔會單機想搵人一齊去之類？
定個個有伴

我單機呀 14號坐
睇下有冇人一齊排週邊

排 要早幾多去

下世做龜

睇下13號賣成點先

終於都肯更自拍

佢好似好攰咁

照J左先

點解個tg group唔見左

？？？？你係？？？？？

咩group

高科技 請問係咩原理 好想買

好正

嘟嘴仔

組團

啵啵

一野錫落去

swaggggg

呢張不得了

kill me please

高科技野 仲要唔貴 很想擁有

幾多錢 好正

馬

120 跌都跌左啦

跌咁多錢

見到有人代120不過未計運費

你食都食左啦

想買

大家都係有錢之人

唔夠玩

窮撚冷氣都唔夠膽開

吹緊風扇覆你

30度先開

中暑未呀你

我都吹緊風扇

就快

從不開冷氣 （認真）

Tg msg_1900
你地係咪無開grp之類

想r我吹水防彈乜乜kpop都可以架 呢排好悶
不過都會成日呢到上水

趕左幾份asn就發現被remove

如果想搵人早啲到排週邊/吹水可以tg我
TG: jumpkmxx

睇左run 17未
果同糖個頭好似唔同左
好耐無見佢地啦

俾個名黎睇下 我係咪識你

好小見你 新飯？

可以咁講 上個post開始睇
我名係17 main vocal

點解會飯防彈

歌好聽 人正 以上兩個詞語就足夠了🤷‍♀️
取向暴露添

屌 呢張好似...

咬你呀！唔好有圖

我唔要再見到條女啊

咩圖？不要這樣

真心咩圖

喂 唔好講

又黎

你碌上去睇返就明

別這樣啦好不好

呢張唔似
當年紅色攣毛果陣真係不得了

不要再說了

第一次聽 笑死
紅色攣毛係咩時期 等我搵黎睇下

馬小姐幫我地推左好多頁 就爆post

露露

唔似囉 馬小姐鞋抽

講得岩

但係有張圖係fire mv cut有啲走樣